1510 地鐵站有狗上鐵

銅記地鐵向堅尼地城 車卡極前

有一隊防暴狗 有盾有槍

由於筲箕灣站有人不當使用車上設施，港島綫列車服務受阻

此訊息發放時間 : 2019-09-29 15:05

3:15 由於有人不當使用列車 港島來往太古及柴灣列車受阻